AST_STMT_LIST
    0: AST_RETURN
        expr: AST_ARRAY
            flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
            0: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: AST_ARRAY
                    flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
                    0: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: AST_ARRAY
                            flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
                            0: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Opérationel"
                                key: 1
                            1: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Problèmes de performances"
                                key: 2
                            2: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Panne partielle"
                                key: 3
                            3: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Panne majeure"
                                key: 4
                        key: "status"
                key: "components"
            1: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: AST_ARRAY
                    flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
                    0: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Aucun incident reporté."
                        key: "none"
                    1: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Incidents précédents"
                        key: "past"
                    2: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Semaine précédente"
                        key: "previous_week"
                    3: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Semaine suivante"
                        key: "next_week"
                    4: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Rien à reporter"
                        key: "none"
                    5: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: AST_ARRAY
                            flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
                            0: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Enquête en cours"
                                key: 1
                            1: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Identifié"
                                key: 2
                            2: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Analyse en cours"
                                key: 3
                            3: AST_ARRAY_ELEM
                                flags: 0
                                value: "Corrigé"
                                key: 4
                        key: "status"
                key: "incidents"
            2: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: AST_ARRAY
                    flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
                    0: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Tous les systèmes sont fonctionnels."
                        key: "good"
                    1: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Certains systèmes rencontrent des problèmes."
                        key: "bad"
                key: "service"
            3: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: AST_ARRAY
                    flags: ARRAY_SYNTAX_SHORT (3)
                    0: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Regénérer une clé API"
                        key: "regenerate"
                    1: AST_ARRAY_ELEM
                        flags: 0
                        value: "Révoquer cette clé API"
                        key: "revoke"
                key: "api"
            4: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: ":app Status Page est propulsé par <a href="https://cachethq.github.io">Cachet</a>."
                key: "powered_by"
            5: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: "À propos de ce site"
                key: "about_this_site"
            6: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: "Flux RSS"
                key: "rss-feed"
            7: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: "Flux Atom"
                key: "atom-feed"
            8: AST_ARRAY_ELEM
                flags: 0
                value: "Flux des statuts"
                key: "feed"